你撐蘋果 我哋撐你

咁多黃店落廣告撐蘋果 我哋keep住要多謝佢哋。從來一份報紙最大嘅收入來源唔係嗰$10，而係廣告呀！

有fb ig 嘅唔幫襯都入去比like, 我哋要話比所有商戶知佢哋喺蘋果落廣告係一個明智嘅選擇。

打國際線啦⋯⋯！手足！

梁振英上身

推爆你

每日將蘋果嘅廣告商放上嚟等大家認識

推

推爆

推推推

推啊！！！！

手足... 唔係人人英文咁好... 我只好盡做...

感動

一齊剪報啦大家

想消費

樓豬幫手pin
各位入去噤下LIKE唔好得個講

千之味：

巴絲go：
ig:

櫻花樹下：
ig：

沖繩OKIFAMILY:

Second kill:

麒拳館：

燒賣皇后：

GOCANADA：

不做買樓花的水魚 - Manchester 買樓手記 ：

My Little Coffee ：

梁善行師傅：

：

預約 豪華大的士 ：

Pawtners：

三百蚊外送
今晚就食你

有黃的士台

支持支持

置頂！

689fb都有

唔該師兄

Liked 哂

再推

唔該放哂係和你 pay

推呀廣告師

蘋報登一廣告 疫市唯一出路

又真啊

嘩

Push

點樣可以登廣告？

想問登一版幾錢 唔一定要頭版